其實香港既後山，用黎做墳地，駛唔駛拎牌照?

本身屋企對住座山好地地
突然多左個山墳 都由得你 唔知呢幾年係咪陷家產 搞到成牌都係山墳 日日屙尿對住 好影響到心情 明明荒山野嶺黎
到底係佢買左塊地? 買左又可以比佢任用黎起山墳?

應該冇地權
拆左佢啦

好多年 應該好多人都想
自從起完之後 成家人都周身唔聚財 醫生都睇多左

call 1823 lah diu=.=
唔係要我地00後提你呀?

沙田醫院 亞公角路果邊又係起好多 城牆咁
政府出糧 唔駛做野?